青島應該一早要抵制!!!

歷史篇
1903年，由來自德國的商人聯合投資40萬德國馬克在青島成立了日耳曼啤酒公司青島股份公司，採用德國的釀造技術以及原料，號稱使用嶗山（位於青島東部）礦泉水釀造，在中國生產德國風味的啤酒，主要供應一些在中國的德國人和另外一些西方人。

1914年，第一次世界大戰爆發以後，日本侵占青島。1916年，日本人侵占了德國商人的股份，買下英國商人的股份，將公司更名為「大日本麥酒株式會社青島工場」。生產品牌除原青島啤酒外，也生產日本大麥酒旗下品牌朝日啤酒。

青島啤酒的燈籠
1945年隨著日本的戰敗，中華民國政府成立行政院收復區全國性事業接收委員會，沒收日本在中國之資產，於是工廠由青島市政府當局派員接管，更名為「青島啤酒公司」，隸屬於行政院山東青島區產業處理局。1947年6月14日，由中國國民黨黨營企業「齊魯企業股份有限公司」購買，成為「齊魯企業青島啤酒廠」。1949年，中華人民共和國的成立，青島啤酒被中國共產黨沒收，更名為「國營青島啤酒廠」。

歷史睇到呢到夠，因為之後青島就係支那嘅天下。
Source:

股東篇
前十股東(排名不分先後)
1 青島啤酒集團有限公司
2 香港中央結算(代理人)有限公司
3 全國社保基金四一八組合
4 中國證券金融股份有限公司
5 中國人民人壽保險股份有限公司-分紅-個險分紅
6 中國建銀投資有限責任公司
7 香港中央結算有限公司
8 中央匯金資產管理有限責任公司
9 香港金融管理局-自有資金
10 中國工商銀行股份有限公司-南方消費活力靈活配置混合型發起式證券投資基金

支那Source:

邪惡青島故意頂走公開信，原來背後有更大勢力
中共!!!!

健康篇
15款啤酒入面致癌含量最高

在15款啤酒中，草甘膦含量最高是「青島」樣本，有49.7ppb（parts per million），其次為「Coors Light」樣本有31.1ppb，而受港人熱愛的品牌如「喜力」及「Stella Artois」啤酒，則分別含有20.9ppb及18.7ppb。
Source:

大家為咗自己健康，唔好再飲致癌嘅青島啤酒，戒青島啦

正評

正皮

搶走頭版，宣傳致癌啤酒，危害天下百姓，不能饒恕

抵制

其實我係幾鍾意飲青島
不過以後唔撚飲
再飲就切J
基本上大陸嘢乜撚都唔應該掂